ПЕРЕВОДЫ ИЗ ГРУППЫ В ГРУППУ  
Захватошина может делать перестановки между группами на ИУ5, но только:  
1. До 10 сентября! После этой даты ничего поменять будет нельзя  
2. Только в случае, если у вас для перевода есть пара  
Если эти два условия соблюдены, то порядок действий следующий:  
1. Вы пишете заявление на имя декана о том, что хотите перевестись в другую группу.  
2. Ваша пара по переводу пишет такое же заявление.  
3. Вы несете эти заявления в рабочие часы Захватошиной.

Пришли парой. Отказалась нас менять - "нет оснований" и начала затирать, что перемешанные группы - это хорошо, и вообще у нас нет веских оснований меняться.
**Основание - это родственные связи.**
"Причины у них были детские. Сразу предупреждаю ваш зав. каф. такие странные причины точно не подпишет. Вы уж предупредите своих, чтобы с «хочу», не то расписание, девушка в другой группе и т.п."

Секретарь и Канев сказали, что просить Захватошину переводится бесполезно.



